明明傾得好地地

次次一話約見面就淆晒底 點搞

好傾都要驚？你平時好小同人傾計？

始終覺得面對面傾又好唔同

你平時係咪好小同人傾計先

約埋一班人lo

或者你心裡面未準備好？

正正常常咁啦

咁得啦 唔洗驚架啦

約一個都淆曬底

注意力冇咁集中喺你身上 想真啲會冇咁驚

可能啦

其實都唔知驚咩 次次臨陣縮沙
但係推完之後好似鬆咗口氣咁

咁仆街啦 唔洗出黎傾計架喎

不妨一試

後來呢 你哋傾成點

有啲仲要即日先推 自己都覺得白己好仆街

推完唔知點覆好 又驚再約下次
然後故事就咁完左喇

傾左幾耐

通常2-3個星期左右

有換過相 都唔差㗎